《願榮光歸香港》以三百多萬點擊 榮登Youtube 香港 2019 十大熱門本地音樂影片榜首

Youtube 今日公布 2019 熱門影片總結，最熱門嘅原創影片就係 Youtuber 大J 揸車喺銅鑼灣被防暴要求落車嘅影片喇！片中大J 據理力爭，點擊超過180萬歌曲方面，《願榮光歸香港》以三百多萬點擊排第一！第二係譚嘉儀唱嘅劇集歌《Can You Hear》；Rapper JB 嘅《潮共》排第三。

Youtube 香港 2019
十大熱門本地音樂影片：
1. 湯瑪仕 & 眾香港人 － 願榮光歸香港 管弦樂團及合唱團版 MV
2. 譚嘉儀 - Can You Hear
3. JB - 潮共
4. 古巨基 & 胡定欣 - 亂世情侶
5. 鄭秀文 - 我們都是這樣長大的
6. LMF - W.T.F.H.K.
7. 麥浚龍 - 寂寞就如 / 謝安琪 - 其實寂寞
8. 香港人 - 和你飛
9. Dear Jane - 2084
10. 張敬軒 - 空手而來

128128128

128

其實原版如果唔係被take down
應有2條過300萬vers

原版消失成2個月

無lmf 2019

JB首fuck the popo，190萬點擊率都冇

有冇發覺我放乜都俾人負皮？
連放國歌都負
因為熱普城三毛追撃緊我

我連入去自殺post勸巴打咪自殺都被追擊

不過我完全冇嬲
因為俾大家睇清熱普城三毛毒瘤式反理性抹黑

其實都係一種好事一種功德

點解後面咁多垃圾
同榮光冇得比

邊到睇到公佈

King jer fb

冇官方link？

咁你又話youtube 公佈

cant find source, pull

我記得你係講道理既人

咩書面語5毛就真係似5毛

如果係粗口既話 潮共同WTFHK都有
但點解fuck the popo反而上唔到呢

全民black bloc維園見

譚嘉儀 - Can You Hear

呢個係乜撚嘢事？

肥媽竟然唔入十大